求助 有無人做過果酸換膚去暗瘡印

我背部好多暗瘡印 成個背都勁花
但面又無乜野
聽講果酸可以有效去印
有無人有推介邊到做同埋講下幾多次見效
同埋大概幾錢
唔識哂各位巴絲

136幾好又黃
非打手 差唔多隔兩個禮拜就去做一次

果酸ok但唔好預你去印可以一次過
要睇啲印有幾深
同埋你有得印應該本身都有粒粒
做背果酸+清粒粒都會比做面貴, 範圍大, 但唔會話幾千一次既, 我諗800-1000(?)
如果係做背脊, 又唔會比人見到, 不如做會勁啲甩皮果啲(e.g矽針/微針), 但都要睇你有幾嚴重, 咁啲印會褪快好多, 價錢貴少少

利申:以前試過做臉去暗瘡印, 以上三隻方法都試過

因為聽講矽針會好痛 我驚成個背脊瞓覺嗰陣瞓唔到

有冇人做過ips果個陶瓷肌

More

生少好多暗瘡
但都仲會生 不過我做陶瓷肌
我做酸會敏感爛面

lm學野

其實陶瓷肌係啲乜黎

係咪背隻唔通風？
呢三四年我一到夏天就畀自己著背心 唔係好著 tee shirt
減少啲汗嗡住背隻
啲印同粒粒少咗激多

我曾經同你有同一樣煩惱，背脊會生啲石頭瘡，有濃嘅暗瘡，好返一粒又生去第二度，又好多印，中二開始冇好過，長達10年。

但我上年自從開始睇一個女中醫，食中藥，啲藥補返我個肺, 肝, 腸胃。情況就有變化。
當我背脊一有暗瘡，會拗到佢有一個小傷口，貼暗瘡貼過夜。Keep住第二日都貼，貼到佢冇濃為止。

沖涼用etude house 支磨砂洗面奶洗背脊，
每次沖涼後用etude house 支wonder pore fresher 加化妝棉抹背脊，呢半年背脊乾淨咗好多，
我係每晚都會咁做。
絲打可以試吓

有無試過激光？
想快啲又有效啲但又好驚對皮膚傷害好大

好多印唔敢著背心
泳衣都係一件頭

敢啲印點處理

一直好想知幾多錢

380其實好抵屌
之前去過啲六七舊水做一次 都冇乜用

想問380係全塊面？
如果手腳呢？

我見佢好似有同一個部位做三次有八折

我都想做 但佢收費係一part咁計
例如整小腿 外則一part 內則一part
我見依間都有得整陶瓷肌 唔知係咪都咁貴呢

自己做效果係點
可唔可以講下邊間ig shop

留名

試左係屋企時著背心先

做過面嘅海草矽針 唔知係咪同背脊一樣 但其實唔痛 返屋企摸面嗰陣依然feel到吉吉地 個感覺幾有趣 3日打後嗰種feel就會完全消失 但我諗應該未至於痛到瞓唔到覺

但有廿四零一分
類似磨砂啲fd 但過兩日會甩皮
做嗰陣少痛 但做多幾次慣
越做越爽

我用neostrata自己係屋企搽 效果都唔錯
可能冇出去做果d咁快有效(?) 但200幾蚊夠玩一兩個月

舖頭名

真係叫136? 十足十141 d 朋友咁

屌冇邪骨架ok

無試過激光去暗瘡/印果啲
但有做過膠原修復槍整凹凸洞收毛孔

矽針其實唔係好疼
只係會吉吉地, 都係吉一日度, 跟住就無事

凹凸洞係咪真係搞到？

係咪Einxel?效果點啊

微針會係收得最快, 但係復原期太耐。。返工的人有啲難搞, 重會甩皮

唔知係咪, 我係熟人小店度做, 所以淨係知個名叫膠原修復槍
毛孔同凹凸洞有好左, 但因為唔係微針果啲咁明顯創傷的療程, 自然要做的次數都會多, 勝在唔疼同埋修復期短

做完果酸唔搽防曬會仲黑

睇完中醫就冇生？

冇，不過試過海藻針同cps, 頭兩晚瞓覺會瞓得好唔舒服，掂到都痛。
而且效果唔顯著，只係成個背脊紅卜卜,過一排都會生暗瘡(嗰陣時未睇中醫)
我覺得激光都係同一道理，個身體底子唔好的話，都會一直係咁生新暗瘡，啲印又唔肯退。

我上面講Études House嗰2個產品係幫到退印(係我身體上)
因為我係晚晚都幫個背脊用洗面磨砂

係三管齊下之下冇生，內外我都有下苦功㗎。

直接去打pico好過啦搽護膚品搽翻兩三年先好講去得曬印
除非你本身係新印 又唔深色

我本身背脊勁多印 都有暗瘡
去咗買日本個舊xxx back嘅皂
再加係無印買嘅沖涼刷
平時沖涼個陣先用皂
再用個嗰長柄沖涼刷打圈刷下背 （起咗泡會冇咁痛）
初頭用點都會有啲痛 輕手啲就ok
一個月內就搞掂去印去痘

本身唔敢露背
依家完全ok
btw我會用完護髮素之後先用皂 費事又塞毛孔

之前用the ordinary隻水楊酸搽背， 一星期搽一次，幾個月後d印淡左好多。重點係好平，100$內。搽晒全背唔心痛。

叫Salicylic Acid 2% Solution。 但依家聽聞update左配方，你可research下

塊面毛孔超大
聽人講做enerjet好似好有用
但就成5000一次
仲要起碼5-10次先有效
想有白滑美肌
但個價錢太貴
好心痛

有無絲打都係大毛孔
想問下你地係點解決

estee lauder ANR